中立d既中共黨史既書?

睇完消失的檔案後 想睇
有無介紹?

Search 見

中國共產黨發展軌跡解謎
香港 : 和平圖書有限公司 2011 初版

中国共产党九十年历程 : 1921-2011
长春市 : 吉林人民出版社 2011 第1版.

好似兩本都親共

紅太陽是怎樣升起的——延安整風運動的來龍去脈
延安整風係中共重大事件 係以後的反右、文革的模板

Thanks!